老老實鏈,達哥作為公眾人物,玩簡體字遊戲真係冇問題

老老實鏈,達哥作為公眾人物,玩簡體字遊戲真係冇問題
台灣個邊YOUTUBER阿津都冇人屌啦,
大神AMU都係用簡體字
簡體字慢慢就慣

老老實實,達哥作為公眾人物,玩簡體字遊戲真係冇問題

導人向共

權宜睇唔同老奉用，唔好偷換概念

波台假膠專做

係啦知啦 開十幾個post 講同一樣野

煮死達哥都唔代表你地有得上位嫁啦